[五金巴打召喚] 想請問呢種鑼絲應該叫咩?

想請問呢種鑼絲應該叫咩?

可以扭出扭入，一隻公一隻母

咩黎，google完無野出

螺絲